同女朋友去旅行

其實同女朋友去旅行
係唔係十個巴打有九個都係自己安排哂所有野？
女朋友原本話會諗一半，然後又話忙所以遲d先諗，之後勁遲都仲未開始諗就我幫佢諗埋行程，剩係要佢睇住宿，當然最尾佢都係無睇到
結果係我搞掂哂所有野等佢睇滿唔滿意

係咪個個都係咁？

其實多數都係啲女人話事

我未試過

咁咪幾好
而家好似我幫個唔想做功課既既細佬女做哂d功課咁

話事但唔plan

通常呢D去到先比說話你聽

多數名有各玩

女朋友plan

女人話事， 但佢唔會plan 唔會諗！

好好珍惜你女朋友 冇人會想幫個大男人照顧哂所有野 佢一定好愛你

自己又唔plan
到時唔滿意就嘈嘈嘈
一定要叫佢「收皮啦死港女！」

我情況係完全相反

你話事之後出到去就唔滿意

即係佢已經唔想去，同埋小心最後真係話屋企有急事番鄉下之類！（旅行錢係男方比仲想）
應該冇事😂

叫佢plan 又唔plan ， 但去到又話點解我地唔去邊度點解我地唔食乜乜

女朋友想去邊佢話事 所以佢PLAN
不過我會搵下附近邊到有野食

我旅行除左去食野就無咩目標 剩係想去見識下開心下

搵野食搵路搵酒店都係我搞，因為都知自己麻鬼煩，男朋友又無乜意見，寧願自己搞掂曬